{
 "allow_rename": 1,
 "autoname": "field:nombre",
 "creation": "2021-01-26 19:25:43.068499",
 "doctype": "DocType",
 "document_type": "Document",
 "editable_grid": 1,
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "sec001",
  "nombre",
  "cedula",
  "fecha_nac",
  "country",
  "genero",
  "estadocivil",
  "nivel_estudios",
  "column_break_8",
  "profesion",
  "considera",
  "discapacidad",
  "cargasf",
  "hijos_estudian",
  "column_break_6",
  "numerosocio",
  "telefono_con",
  "celular",
  "correo",
  "facebook",
  "otrasredes",
  "foto",
  "datos_del_c\u00f3nyuge_section",
  "nombreconyuge",
  "cedulaconyuge",
  "column_break_12",
  "actividadconyuge",
  "experienciaconyuge",
  "ubicaci\u00f3n_del_socio_section",
  "ubicacion",
  "secsepa",
  "decla_jura",
  "column_break_25",
  "disc_cony",
  "secdir",
  "zona",
  "column_break_37",
  "vivienda",
  "secarii",
  "duenio",
  "parentesco",
  "col11",
  "anio",
  "mes",
  "pago_mensual",
  "secubic",
  "provincia",
  "canton",
  "parroquia",
  "column_break_50",
  "barrio",
  "calles",
  "referencia_domicilio",
  "column_break_54",
  "no_casa",
  "color_casa",
  "no_piso",
  "secextra",
  "pais",
  "prov_ext",
  "ciudad_ext",
  "column_break_62",
  "ident_ext",
  "codpostal_ext",
  "datos_del_empleo_o_negocio_del_socio_section",
  "tipo",
  "lugar",
  "empresa",
  "actividad",
  "column_break_67",
  "cargo",
  "tiempo_anios",
  "tiempo_meses",
  "sueldo_utilidad",
  "direcci\u00f3n_del_empleo_negocio_section",
  "emp_provincia",
  "emp_canton",
  "emp_parroquia",
  "column_break_77",
  "emp_barrio",
  "emp_calles",
  "emp_refe",
  "column_break_79",
  "emp_tel",
  "datos_adicionales_en_caso_de_ser_empleados_section",
  "emp_repre",
  "column_break_86",
  "emp_cargo",
  "column_break_88",
  "emp_telcel",
  "datos_personales_del_c\u00f3nyuge_section",
  "cony_socio",
  "cony_cedula",
  "cony_nombres",
  "cony_pais",
  "cony_provincia",
  "column_break_96",
  "cony_fechanac",
  "cony_nacionalidad",
  "cony_estudios",
  "cony_profesion",
  "column_break_102",
  "cony_discapacidad",
  "cony_telcon",
  "cony_celular",
  "cony_correo",
  "cony_facebook",
  "cony_redes",
  "datos_del_empleo_o_negocio_para_el_conyugue_section",
  "tipo_emp_cony",
  "lugar_emp_cony",
  "nom_emp_cony",
  "activ_emp_cony",
  "column_break_114",
  "cargo_emp_cony",
  "tiemp_emp_cony",
  "sueld_emp_cony",
  "data_117",
  "prov_emp_cony",
  "cant_emp_cony",
  "parr_emp_cony",
  "barr_emp_cony",
  "column_break_123",
  "call_emp_cony",
  "ref_emp_cony",
  "telf_emp_cony",
  "datos_adicionale_en_caso_de_ser_empleados_section",
  "repre_emp_cony",
  "column_break_129",
  "carg_emp_cony",
  "column_break_131",
  "tel_repr_emp_cony"
 ],
 "fields": [
  {
   "fieldname": "nombre",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Nombre",
   "reqd": 1,
   "unique": 1
  },
  {
   "fieldname": "cedula",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cedula",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "foto",
   "fieldtype": "Attach Image",
   "hidden": 1,
   "label": "foto"
  },
  {
   "fieldname": "ubicacion",
   "fieldtype": "Geolocation",
   "hidden": 1,
   "label": "Ubicacion"
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.estadocivil=='Uni\u00f3n de Hecho' ||doc.estadocivil=='Casado/a'",
   "fieldname": "datos_del_c\u00f3nyuge_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos del C\u00f3nyuge"
  },
  {
   "fieldname": "nombreconyuge",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nombre c\u00f3nyuge"
  },
  {
   "fieldname": "cedulaconyuge",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cedula c\u00f3nyuge"
  },
  {
   "fieldname": "actividadconyuge",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Actividad"
  },
  {
   "fieldname": "experienciaconyuge",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "Experiencia (a\u00f1os)"
  },
  {
   "fieldname": "ubicaci\u00f3n_del_socio_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Ubicaci\u00f3n del Socio"
  },
  {
   "fieldname": "fecha_nac",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Fecha de nacimiento"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_6",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_12",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "genero",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "G\u00e9nero",
   "options": "Genero",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "numerosocio",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "# Socio"
  },
  {
   "fieldname": "estadocivil",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Estado Civil",
   "options": "Soltero/a\nUni\u00f3n de Hecho\nCasado/a\nDivorciado/a\nViudo/a",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "sec001",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": " Datos de socio(a)"
  },
  {
   "default": "Ecuador",
   "fieldname": "country",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Nacionalidad",
   "options": "Country"
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.estadocivil =='Divorciado/a'",
   "fieldname": "secsepa",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos en caso de ser separado"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "decla_jura",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Declaraci\u00f3n Juramentada "
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "disc_cony",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Disoluci\u00f3n Conyugal "
  },
  {
   "fieldname": "column_break_25",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "nivel_estudios",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Nivel de estudios",
   "options": "nivel_estudios"
  },
  {
   "fieldname": "profesion",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Profesi\u00f3n "
  },
  {
   "fieldname": "considera",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Como se considera ",
   "options": "MESTIZO\nBLANCO\nIND\u00cdGENA\nAFRO ECUATORIANO\nOTRO"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "discapacidad",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Discapacidad"
  },
  {
   "fieldname": "cargasf",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cargas familiares"
  },
  {
   "fieldname": "hijos_estudian",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "\u00bfCu\u00e1ntos hijos estudian?"
  },
  {
   "fieldname": "telefono_con",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Tel\u00e9fono convencional:"
  },
  {
   "fieldname": "celular",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Celular"
  },
  {
   "fieldname": "correo",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Correos electr\u00f3nicos"
  },
  {
   "fieldname": "facebook",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Registaro en el Facebook "
  },
  {
   "fieldname": "otrasredes",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Otras redes sociales "
  },
  {
   "fieldname": "secdir",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Direcci\u00f3n del domicilio Local        "
  },
  {
   "fieldname": "zona",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Zona",
   "options": "URBANO\nRURAL"
  },
  {
   "fieldname": "vivienda",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Vivienda",
   "options": "PROPIA\nARRENDADA\nFAMILIAR\nOTROS"
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.vivienda =='ARRENDADA' || doc.vivienda =='FAMILIAR'",
   "fieldname": "secarii",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos en caso de vivir en arrendado o familiar"
  },
  {
   "fieldname": "duenio",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nombre del due\u00f1o de la vivienda"
  },
  {
   "fieldname": "parentesco",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Parentesco"
  },
  {
   "fieldname": "anio",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Tiempo de arriendo A\u00f1os"
  },
  {
   "fieldname": "mes",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Tiempo de arriendo Meses "
  },
  {
   "fieldname": "pago_mensual",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Pago mensual arriendo"
  },
  {
   "fieldname": "col11",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "secubic",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Ubicaci\u00f3n del socio"
  },
  {
   "fieldname": "provincia",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Provincia"
  },
  {
   "fieldname": "canton",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cant\u00f3n"
  },
  {
   "fieldname": "parroquia",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Parroquia"
  },
  {
   "fieldname": "barrio",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Barrio "
  },
  {
   "fieldname": "calles",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Calles"
  },
  {
   "fieldname": "referencia_domicilio",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Referencia domicilio "
  },
  {
   "fieldname": "no_casa",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "No de casa"
  },
  {
   "fieldname": "color_casa",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Color de la casa"
  },
  {
   "fieldname": "no_piso",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "No de piso "
  },
  {
   "fieldname": "secextra",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Dato en caso mantenga domicilio en el Extranjero        "
  },
  {
   "fieldname": "pais",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Pa\u00eds"
  },
  {
   "fieldname": "prov_ext",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Provincia"
  },
  {
   "fieldname": "ciudad_ext",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Ciudad"
  },
  {
   "fieldname": "ident_ext",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "N\u00famero de identificaci\u00f3n"
  },
  {
   "fieldname": "codpostal_ext",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "C\u00f3digo postal"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_8",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_37",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_50",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_54",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_62",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "datos_del_empleo_o_negocio_del_socio_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos del empleo o negocio del socio"
  },
  {
   "fieldname": "tipo",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Tipo",
   "options": "EMPLEADO\nNEGOCIO PROPIO"
  },
  {
   "default": "NACIONAL",
   "fieldname": "lugar",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Lugar",
   "options": "NACIONAL\nEXTRANJERO"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_67",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "empresa",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nombre empresa/negocio"
  },
  {
   "fieldname": "actividad",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Actividad de la empresa/negocio"
  },
  {
   "fieldname": "cargo",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cargo"
  },
  {
   "fieldname": "tiempo_anios",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Tiempo de trabajo a\u00f1os"
  },
  {
   "fieldname": "tiempo_meses",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Tiempo de trabajo meses"
  },
  {
   "fieldname": "sueldo_utilidad",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Sueldo o utilidad del negocio mensual"
  },
  {
   "fieldname": "direcci\u00f3n_del_empleo_negocio_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Direcci\u00f3n del empleo /negocio"
  },
  {
   "fieldname": "emp_provincia",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Provincia"
  },
  {
   "fieldname": "emp_canton",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cant\u00f3n"
  },
  {
   "fieldname": "emp_parroquia",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Parroquia"
  },
  {
   "fieldname": "emp_barrio",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Barrio"
  },
  {
   "fieldname": "emp_calles",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Calles"
  },
  {
   "fieldname": "emp_refe",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Referencia trabajo/negocio"
  },
  {
   "fieldname": "emp_tel",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Tel\u00e9f./cel. Empresa"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_79",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.tipo=='EMPLEADO'",
   "fieldname": "datos_adicionales_en_caso_de_ser_empleados_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos adicionales en caso de ser empleados"
  },
  {
   "fieldname": "emp_repre",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nombre Representante legal o Recursos humanos "
  },
  {
   "fieldname": "column_break_86",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "emp_cargo",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cargo"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_88",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "emp_telcel",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Telf. /cel"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_77",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.estadocivil=='Uni\u00f3n de Hecho' || doc.estadocivil=='Casado/a'",
   "fieldname": "datos_personales_del_c\u00f3nyuge_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "DATOS PERSONALES DEL C\u00d3NYUGE"
  },
  {
   "fieldname": "cony_socio",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Socio"
  },
  {
   "fieldname": "cony_cedula",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "N\u00famero de c\u00e9dula"
  },
  {
   "fieldname": "cony_nombres",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Apellidos y nombres"
  },
  {
   "fieldname": "cony_pais",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Pa\u00eds de nacimiento"
  },
  {
   "fieldname": "cony_provincia",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Provincia de nacimiento"
  },
  {
   "fieldname": "cony_fechanac",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Fecha de nacimiento  "
  },
  {
   "fieldname": "cony_nacionalidad",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nacionalidad"
  },
  {
   "fieldname": "cony_estudios",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nivel de estudios",
   "options": "Ninguno\nPrimaria\nSecundaria\nSuperior\nOtros"
  },
  {
   "fieldname": "cony_profesion",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Profesi\u00f3n"
  },
  {
   "fieldname": "cony_discapacidad",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Discapacidad"
  },
  {
   "fieldname": "cony_telcon",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Tel\u00e9fono convencional"
  },
  {
   "fieldname": "cony_celular",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Celular"
  },
  {
   "fieldname": "cony_correo",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Correos electr\u00f3nicos"
  },
  {
   "fieldname": "cony_facebook",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Facebook"
  },
  {
   "fieldname": "cony_redes",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Otras redes sociales "
  },
  {
   "fieldname": "column_break_96",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_102",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "datos_del_empleo_o_negocio_para_el_conyugue_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "DATOS DEL EMPLEO O NEGOCIO PARA EL CONYUGUE"
  },
  {
   "fieldname": "tipo_emp_cony",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Tipo",
   "options": "EMPLEADO\nNEGOCIO PROPIO"
  },
  {
   "fieldname": "lugar_emp_cony",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Lugar",
   "options": "NACIONAL\nEXTRANJERO"
  },
  {
   "fieldname": "nom_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nombre empresa/negocio"
  },
  {
   "fieldname": "activ_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Actividad de la empresa/negocio"
  },
  {
   "fieldname": "cargo_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cargo"
  },
  {
   "fieldname": "tiemp_emp_cony",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Tiempo de trabajo"
  },
  {
   "fieldname": "sueld_emp_cony",
   "fieldtype": "Currency",
   "label": "Sueldo o utilidad del negocio mensual$"
  },
  {
   "fieldname": "data_117",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Direcci\u00f3n del empleo/negocio"
  },
  {
   "fieldname": "prov_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Provincia"
  },
  {
   "fieldname": "cant_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cant\u00f3n"
  },
  {
   "fieldname": "parr_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Parroquia"
  },
  {
   "fieldname": "barr_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Barrio"
  },
  {
   "fieldname": "call_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Calles"
  },
  {
   "fieldname": "ref_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Referencias trabajo/negocio"
  },
  {
   "fieldname": "telf_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Tel\u00e9f./cel.Emprea"
  },
  {
   "fieldname": "datos_adicionale_en_caso_de_ser_empleados_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos adicionale en caso de ser empleados"
  },
  {
   "fieldname": "repre_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nombre Representante legal o Recuros humanos"
  },
  {
   "fieldname": "carg_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Cargo"
  },
  {
   "fieldname": "tel_repr_emp_cony",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Telf./cel"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_114",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_123",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_129",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_131",
   "fieldtype": "Column Break"
  }
 ],
 "image_field": "foto",
 "modified": "2021-06-13 16:58:35.162806",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "crediapp",
 "name": "Socio",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "System Manager",
   "share": 1,
   "write": 1
  },
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "Usuario Administrador",
   "share": 1,
   "write": 1
  }
 ],
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "track_changes": 1
}